點先可以引到我隻貓入籠？

我星期一要去旅行幾日 屋企會冇哂人 所以今日打算將隻貓送去我親戚屋企住幾日 但我點引佢都唔肯入籠

有冇巴打可以教下我

趁佢訓著的佢入去

比零食佢食or拎啲玩具引佢入去

用精靈球

掟佢啲玩具入去等佢自己衝入去

狠心d

開罐頭俾佢食到咁上下無乜戒心
搵多個人幫手偷偷收埋貓袋/籠
你抱起隻貓塞入去
另外個個人關門

不過佢去人地屋企個幾日實會唔開心，有心理準備返來佢會病或者唔肯食野

直接捉囉

紅外線

Ciao肉泥
未見過貓係唔食

捉過佢掙扎得好犀利

唔得呀就係

咁佢以會唔會後都唔信我㗎

就算係都抵你死啦
掉低隻貓，自己去玩

自己去玩
就扔低隻貓

樓上兩個 養左貓就唔可以去玩？要日日24小時坐係佢隔離？

on9 咁你咪撚去玩囉 一係搵人上去放低野食同執屎
又唔見我隻貓會唔信我 次次睇醫生出街要出都要捉架啦

係佢明明一件好簡單既事 都要搞咁多野
又驚乜又驚物
唔去玩就岩喇

捉佢頸後面啲肉 仲會唔會郁？